想轉基了

羅狗

呢個係樓主少有認真討論感情嘅帖子
上面懶熟班能樣唔該收一收皮

咁咪者係中途轉機?

發神經

本身就係

關你女人咩事

講到轉基有人要咁

過來人

吓

變性好過啦 賣相上樓